準備新一年ACO/CA招聘skill test

請問大家ACO/CA電腦測試中的打字輸入法有啲咩？
我打開九方，有得帶九方USB版用嗎？
我打字係快，但只限九方
如果冇九方咪好蝕底囉⋯⋯

感謝大家

咁咪冇囉

唔可以用九方

有冇咁快啊！
我都學左差唔多三四個月先識，再練多一两個月，依家識拆字打字。

打字唔難練 係word excel唔知做乜點做 同埋aco係咪已經無乜hea位？ 本身讀緊u諗緊考唔考 如果請既可能quit左u算

其實由招聘到考都仲有起碼半年 好夠時間

點做到...

我學壞左手 打速成 成日唔識拆中間既碼

好似大部分chur位同埋伏位。。。

英文打字先難，上屆英文打字fail

即係無路可走 讀到仆街/做到仆街

練好倉頡我諗對打英文都有幫助 其實一分鍾好似只要求20/30字真係唔難 你點溫work/excel?

lm

我識速成呀，但超慢

唔公平

到時考個陣個keyboard 有碼定得英文字母？

有架

望住個keyboard打字，包你肥硬

你覺得望住個keyboard遂隻遂隻字咁打，可以過到skill test ?

幾時開始招聘?

聽人講今年內 好似

唔該巴打

連咁低級嘅rank 嘅typing test都唔可以穩過好心你就反省下

速成得唔得

今次招聘二級秘書，當比個機會練習，考試模式同aco /ca 差唔多

咁萬一考到秘書呢

你有掍已經.........
我睇過GGO D 年報/季刊
升職既PS2 一個男人都冇

希望今次可以順利考中aco

CA ACO 考曬佢算啦

比我考到我切

加油啊大家
歡迎加入大家庭

咁有無得share下懶人包練下excel word

唉.....
50 WPM 真係有D難

Ok

好驚唔識做excel

Chun906363@gmail.com

個excel弱智都識做 唔洗咁驚

send埋俾我可以嗎? wongtennis02@gmail.com

冇 唔得

6-70%人FAIL SKILLTEST

我都想要懶人包呀
hkgbrothersister11@gmail.com

個個係度搵懶人包，我自己覺得個包幾廢 又有bug，有心做既搵本office書，大把題目仲教埋你點做，仲實際

我考個次個excel只係計加減乘除數再加%，連fuction都唔使點用

有冇巴絲記得考試電腦鍵盤有冇速成碼咖？

如果你要睇住碼黎打都窄窄地

大部分考生死係打字果到

我考果陣前面坐左個師奶 成篇野打得果幾個字
唔知邊個幫佢報名玩鳩佢

唔掛得Aco ca 越黎越多人考啦！

第3點話唔俾開小鍵盤取碼，咁無啦啦點解要ban人小鍵盤取碼呢，我相信係因為個keyboard係無碼

firezen852@gmail.com
唔該曬

同求 唔該曬
Jennnn527@gmail.com

一指神功睇住碼打，已入職
ACO/CA typing test駛乜特別快，得嗰30/20
最緊要準

Applejuicees@outlook.com
收到既都forward 比我

求求我

同求 可以幫手forward
dearchan265@gmail.com
唔該晒巴打

cfelihkg@gmail.com 同求